崇日崇韓，不應分得那麼細

有靚女就要撐

打和

希望大家唔好再嘈了

你post兩個足球做乜

人地4分你0分
企開啲啦屌你老母

點解你要貼啲令人不安嘅相出嚟？

佢地都係好女仔

日本加一分

又係喎仆你個街

我愛加琳大媽

阿豬媽啱唔啱？

唔啱
我單推仙貝